邊條仆街發明black magic?

啱啱去完大學ocamp,black magic 真係on9當有趣 ,
之前睇過玩法,知道某d game有幾on9後根本無參與,啲人個樣仲鬼咁雀躍,甚至完咗成個禮拜仲估緊,,又見到有d人r爆頭諗,其實答案極無聊,俾人撚咁耐真係替佢可憐
組爸又好似好威噉 ,當正自己真係識魔法 慘得過知道答案嘅人覺得自己好撚醒 我懶得估又等於好撚蠢
所以,究竟係邊條仆街得閒到諗埋d咁嘅野比大學生玩,侮辱智商?係香港獨有文化?

幾年前聽過一個咩unlock 定 open close果個
都唔知做乜鳩
另一個圍圈咩psychologist又係唔知做乜鳩

就係諗嚟撚啲fm

都合理,有人玩磁力王玩咗個零鐘都幾撚過癮 ,最大問題係喺估啲人度,係咩驅使佢地咁撚投入玩on9野

因為佢哋係磁力王囉 仲問

又係你,認真咩?

上網睇喇,唔好哂時間諗on9野

有冇black magic愛好者入嚟分享下 ,應該好多

心理學家
先好玩

最on9莫過於A係乜乜,B係乜乜,C係乜乜,D係乜呢個。堅係on9呀

有條友諗咗成餐飯

我覺得好好玩喎，成件事好有科學精神

其實有無人會忍唔住爆哂d 答案出黎
真係咁忍到口？

當年中學玩幾過癮
估唔到大學生都仲有人玩

Black magic依隻game就係試你有無朋友

樓豬食唔到女上黎開post 此post 已完

點玩....

Black magic 幾時變左ocamp 專用？
小學已經玩緊果啲咩上山落山

玩下遊戲姐，無無聊聊on99有乜問題？

定係樓主想玩咩認真既遊戲？

只要隻game唔使你估埋d on9答案嘅都ok

乜撚野d係乜乜?小學生唔答complete sentence當錯?

個遊戲就係估個規矩 你估唔到咪錯，唔想估咪睇人估

你唔鐘意探索咪唔好玩囉，black magic每個都有rules，我又無知邊個black magic係亂鳩咁黎

同埋遊戲本身唔係重點，只係大家鳩估過程Ice break下姐

無人肯同樓主玩

最撚on9係唔知邊條仆街話講左個玩法出嚟會爛grade 然後叫你慢慢諗 但根本唔可以用正常思維去理解 我諗你老母個臭閪點解個仔發明咁撚㑄辱智商既game出嚟呀

自己蠢就瀨隻game

其實邊個發明唔重要，重要係有班on9真係去玩

其實目的就係用啲on9野比大家多啲吹水多啲講野咪易啲認識大家
講真玩ocamp你都係預左開心下，識下人一齊上堂架啦
咁認真做乜鳩

不如開個post 整合d black magic
咪比班撚樣再玩人

毒撚比人杯咪唔識玩囉

玩下遊戲姐 洗唔洗咁撚認真
定係無人陪你玩嬲嬲豬?

成班人玩緊 又唔夠膽出聲 縮埋一角諗緊喺連登點岀post好

Black magic 都係用嚟俾人 ice break 下姐，洗咪咁撚認真呀

其他black magic都無咩意思
Psychologist識玩chok到好多嘢

伸隻手落褲都chok到好多野

好多大學生其實好on9

Iq題一樣估餐死，最後答案都係on9咪一樣咁多人玩

呢個根本玩緊識玩個啲人
有心儀對像一齊玩一流

其實係用嚟 test 一個人社交能力，你好既個個都肯話你知，你正常既玩陣就有人話你知，你柒下柒下既就比人慢慢撚

之前有個post揭曉曬所有black magic
樓豬唔追post
入camp就要比人撚足幾晚

估果班錯過好多花生

D係英文字，唔係 on9囉

你唔睇清楚呢個post嘅內容都撚緊自己

最on9 真係有人認真去諗 ABCD
心理學家 都有花生食下
睇下問咩問題姐

iq題有時玩吓食字都起碼有d意思呀,on9都有分純on9同on9得嚟搞笑

玩Black magic當打開話題等成組熟絡啲都可以接受既

發明D-game嗰條友就真係要死全家 成班人圍住堆evidence跟本唔撚明個game又要扮投入

你唔睇答案估得中再講啦

你唔做柒野係因為毒?

Black magic好多都識玩
但自己只會hold心理學家
次次玩啲花生都多撚到食唔晒

十鳩幾年前玩ocamp, 屌佢老味d組爸組媽零晨兩三點同我地玩black magic, 已經眼瞓到死仲要同班on 9估埋d無聊Rule, 頂撚唔順玩咗陣去瞓覺

ocamp 十幾條友三唔識七唔玩on9嘢點樣捱3日呀大佬
唔想on9就咪去啦

最on9係psychologist 都唔知做乜鳩

樓豬自己豬咁蠢就扮不屑去估
要有幾小氣先會嬲尻隻game

用黎問D FD子私人野 好撚正喎

問你就問啦 玩埋哂啲濕鳩game做乜春
係唔想答嘅你搞埋哂啲on9嘢都唔會答㗎啦

其實點玩 google完都唔明

其實都真係為咗打開話題 食飯無嘢做傾吓偈啫 不過都適可而止lo 太多真係不了 另外都好睇邊個hold同幾時hold

要幾蠢先要用black magic證明自己醒

剩係記得open close係睇棚牙

咁多個black magic呢個真係玩到燥

磁力萬歲

樓主捉錯用神，ocamp 唔係為左破關，而家要黎同女女玩

psychologist花生生產機

你真係識條春
呢隻GAME可以玩到FM之餘, 又可以玩到組爸媽
根本神GAME

屌無人認得篇文？？？！

聞到啲酸縮毒撚冇人同佢地玩嬲嬲豬

Psychologist 根本係比班識玩嘅互chur，收花生食

好好玩

估領袖戇唔戇鳩

呢個都唔係black magic個類game

講答案出去會受到黑魔王沮咒

我從來都唔玩呢啲濕鳩game
人地又話你唔埋堆

認真玩有乜問題

心靈感應點玩

最傳統既係估物件，先叫一個人出房，然後大家指定一樣物件，然後再叫那人進來，出題者逐樣問呢樣係唔係，結果最後出房者竟然知道那件物件是什麼。

解釋：出題者在指出正確物品之前的一項物件是黑色的。

組爸媽玩得最開心遊戲

樓主想時刻關注世界大事
唔準玩/ 講笑

最唔知點玩既驚之一
ocamp 我都係鐘意要郁動既驚

睇標題以為你講 剪片software

利申： 唔知你講緊咩

其實當d組仔女估左佢日都估唔到
仍然要你開題俾佢玩個刻 好攰

吓你識玩嘅咪可以撚返其他人 不知幾好玩
定你俾人撚到傻左唔高興呀

心理學家要睇你自身有冇爆點 如果唔係你出去都係on9齋企

唔係囉 問題係班人挽果陣明明你覺得好on9 唔想理但係要逼你挽果種，唔挽又多嘢講

認真 之前去過美國exchange

中國果d學生都識玩black magic

甚至當地美國學生都識玩 叫你估物件 同上落山

樓主走丫
我掩護你

唔鍾意諗野
又覺得人on9
估唔到既心理壓力下
唯有係歸類所有人做on9

其實原理都係觀察、推理
可能你同班人唔岩玩

大學咁大 同d岩key既人玩囉

唔好影衰科學兩個字

推

認真有冇人識藍可兒升降機
玩咗成年都估唔到

Psychologist我覺得幾好玩

終於搵到唔鍾意呢個撚狗game嘅人

識玩嘅人就係咁笑唔識玩嘅
唔識嘅又繼續唔識
但一get到點玩就會加入笑鳩唔識玩嘅

呢啲game好需要真心膠，係咁問點解嘅
咁問問題班就可以扮到好高智慧深不可測
我遇親呢啲情況都係只答一次，當佢講:錯
之後淨係回應句哦就算，撚狗嗰個好期待你問點解嘅
你就偏偏唔好問，佢自自然然就會開估講原理

5p冇人屌

新版估領袖幾好玩(利申:非black magic)

磁力王既答案係咩

屌 我一直都唔識玩 無啦啦撳入嚟個post竟然見到答案
其實我個人係好enjoy玩black magic估rules嗰個過程 所以依家好唔開心
利申組媽 因為唔識呢個俾啲組仔女玩返轉頭

好人好者點會去ocamp

ice breaking game都嬲到爆晒粗咁
唔講以為樓主老母俾狗屌

我知

屌你老味隻game都唔係重點黎
係想ice break同隔離啲人互動講下野姐
你連重點都未搞清楚就屌人
個答案根本唔重要，最重要係同隔離啲女一齊估呀
估到又可以比啲tips啲女，咁咪有話題講到野囉on9樓主